JW【小半生】好似周杰倫【彩虹】

唔似
拉

副歌第一句真係以為要接我知道很簡單

不過啲pop song黎黎去去都係嗰幾個melody架啦，彩虹都係姐撚其中一首pop到飛起既歌黎

副歌頭2句好似
不過呢啲progression 係差唔多

903真係有將兩首mix埋做promo